{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이리포소"
    },
    "text": "環海長城路海岸一周道路とオレ道3コースの近くに位置する宿です。 クァンチギ海辺と城山日出峰が車で15~20分以内に到達できます。 客室は簡易キッチンがあり、簡単な調理が可能で、夏(6~9月)には屋外プールと屋外バーベキュー(炭+グリル)テーブルもご利用いただけます。 客室は当日の状況によってランダムに割り当てられ、利用規則を遵守する必要があります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり15,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。 宿泊は午後10時以前に入室することがお勧めで、ペット連れは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、靴は下駄箱に保管する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 客室内での調理は可能ですが、肉類や魚は限られています。 楽しい宿泊になりますように。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は環海長城路海岸一周道路とオレ道3コースの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には簡易キッチンがあり、簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室からどのような観光スポットにアクセスできますか？",
            "answer": "客室からはクァンチギ海辺と城山日出峰が車で15~20分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "夏には利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏には屋外プールと屋外バーベキュー(炭+グリル)テーブルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には基準人数を超える場合の追加料金は含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には基準人数を超える場合の追加料金は含まれておりません。超える場合は1名当たり15,000ウォンを当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何時までに入室することがお勧めですか？",
            "answer": "宿泊は午後10時以前に入室することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室での調理は可能ですが、肉類や魚は限られています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内の靴の取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "客室内では靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "楽しい宿泊にするための注意事項はありますか？",
            "answer": "楽しい宿泊にするためには利用規則を遵守する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 492
    }
}